Josh Hawley：誰人是總統，不是由傳媒決定，是人民和合法選票決定

Josh Hawley
@HawleyMO
The media do not get to determine who the president is. The people do. When all lawful votes have been counted, recounts finished, and allegations of fraud addressed, we will know who the winner is

應該由連登仔決定

And the winner is Joe Biden. Very simple.
Josh, If you are so sure that there’s election fraud, why don’t you say it now? That’s right. You have ZERO evidence!

有証據既都等訴訟開始，擺上法庭啦

Josh Hawley其實有冇機選2024？

太young

就算有證據
驚班法官都唔敢得罪左膠
照判Trump輸

時窮節乃現
患難見真情

睇吓trump有冇留有一手
希望啲證據夠爆
等法官都唔會比左影響到

Josh Hawley出聲

留言好撚多左膠 又話要整走埋 Josh Hawley

Anyone But 共和黨

Anyone but BLM

收嗲啦

共和黨邊啲係反侵?邊啲係侵派?

hawley bb

Hawley應該係侵派

仲有Tom Cotton

共和黨黨內九成人都支持侵，剩係得番deep state果班反佢

Josh Hawley twitter係最正常一個
有屌到涉嫌選舉舞弊

羅姆尼反侵

人地共和黨精英黎架

Ted Cruz
Rubio
Hawley
呢個時候仲撐緊侵